FB出現大量：我不認為28/7上環示威者破壞社會安寧

暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)

你地覺得有冇破壞社會安寧？

我不認為28/7上環示威者破壞社會安寧

陪審團行使否決權無需理由

我無野講

有定冇？

我唔知
我淨係見到有班武裝部隊狂射tg橡膠子彈

武裝部隊

我不認為28/7上環示威者破壞社會安寧

借po

有個心理學家話，我地錯曬喎